有無巴絲睇RedisPolly？

又有新一輯嘅一個女仔去xx 系列，今次係去南極

原來update 咗

佢有冇講過去非洲total洗左幾錢

可能啲Q&A 有講過？

搵過 都冇想知

未睇先like

視乎日數同住嘅酒店
佢agent嘅planner 6萬

第二集

幾好睇，推下

竟然有人講 我都覺得佢拍片幾好睇
不過好似太長d片
定係佢講野太耐時間

有部份時間係純影動物，啱唔啱口味就睇個人，我就覺得好正

南極好正 睇完好想去

好正

覺得佢講野有d悶 所以感覺好長咁
但overall 係拍得唔錯

其實佢黃定藍?

放過人啦

人地應該都係為興趣而拍下片姐 無謂迫人表態扼殺埋人地嘅興趣

但問題佢連公民責任都冇盡到
1124冇去到投票亦冇叫人去投

快啲開post反佢啦

佢q&a有話過邊間agent
嗰陣去咗睇佢agent有寫佢啲plan幾錢
不過當然就唔係佢個schedule啦但去safari嗰啲part基本上係差唔多一樣

你點知佢冇

11月16條片係咪暗示

南極EP.3 又話齊上齊落